# Perfil Medico

En este ejercicio usted diseñará una clase inicial llamada P e rfi 1 Medico para una persona. Los atributos de la
dase deben llevar el primernombre de la persona, su apellido, sexo, fecha de nacimiento.